點解咁少post講屎家軍?

我讀緊幼稚園個表弟個同班wts grp都講咗成日
牽涉咁多重要野冇人講? 想畀人安裝智能燈膽?

Pr公司做緊野

英皇打手 唔會推

真愚台手足日日睇fapcam唔會留意香港youtuber

好明顯

第日rose ma上你屋企裝咗智能燈膽乜cam都冇得你睇

我仲未接受到馬馬係屎家軍嘅事實

rose ma肯上我屋企比佢親手塔去集中營都制

希望大家比機會佢地改邪歸正啦 唔想冇左咁好既youtubers

你on9定弱智ar

兩樣都唔係ar

屎家軍瞬間被當condom

牙昂係香港mensa會長 你係乜撚野

樓主pr

駁唔到

夠啦

今鋪慕容軍師代BOB皇叔招兵買馬，仲有呂奉先字色麻加入準備建立以賢人王為主的君主立憲民主國🚬🚬🚬
一切都只是剛剛開始✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻

求撚其啦

泥馬尼次真係要坐輪椅

呂奉先字色麻

一個制衡屎家軍嘅簡單方法